spotify播唔到電腦檔案

我喺電腦入咗幾首歌落spotify
電腦可以播到嘅
跟住就放曬入播放列表
之後我想喺player播發現全部灰字咗
想問點做先可以播到

推

Spotify可以入自己歌播？

我整到但 d字變哂亂碼

Close firewall